邊到有紙盒人Danboard精品？

愈望愈覺得呢隻公仔好撚得意 想買佢啲精品
但目前除左尿袋 同埋最近新出既iphone7 case之外
都見唔到其他關於佢既精品

有冇巴絲見過/知道邊到有多啲佢既野賣?

留名
好似見過

多謝你既回覆
btw點解真係個個po都見到你

呢隻識得郁 好靚

amazon仲有 不過好似又唔係嗰隻嚟

幾年前買左盒用黎影du, 果陣見佢幾得意
好多figure玩具鋪都有得賣